有冇人對食真係冇要求

成日都有呢啲對話

我
朋友

情景一
朋友：你頭先食咩
我：（一啲出晒名係劣食嘅嘢 etc.明將）
朋友：好難食喎
我：係咩
朋友：咁難食都食得晒 你食開屎㗎
我：

情景二
（叫咗同一款意粉 一到我就開始食 朋友就打陣機先食 我好快就食完）
朋友：嘩 啲意粉未熟喎 又凍又硬
我：係咩 又好似係 （我已經食晒 食嗰陣我又唔覺 但事後諗起好似真係未熟 ）
朋友：你咁都食到 我叫人換碟新嘅

情景三
同情景二差唔多
朋友 （食第一啖）：陣味咁怪嘅 好似變壞咗喎
我（食咗一大半）：吓 有壞到咩 我唔覺喎
朋友（食我嗰碟）： 咁撚臭都唔覺

有冇巴打同樣情況㗎 我真係完全唔覺得有咩問題 正常食物擺得落口 食完唔嘔 我就覺得冇問題 但成日朋友 屋企人都話我食埋啲垃圾 我都唔知畀咩反應好

有咩用？

metoo
淨係識分入唔入得口

新會然

肚餓屎都好食架啦 邊有錢食宵夜啊

我都都係= =
明明真係沒所謂...但最後又比朋友屌毒撚唔感出聲

我唔肚餓都係食咩都好食

有時我同朋友一齊食同一樣嘢，朋友猛話，有陣"益味"，但我完全聞唔到

同感 好佩服啲人一啖就試到有咩問題

分唔到好唔好食唔緊要，你至少都分下食唔食得呀大佬 會肚痛架

所以個肚成日痛

一樣,有事BBQ/打邊爐都係,見差唔多熟就照食
出邊食野就算明知污髒,都係當唔知就算

利申成日食錯野肚痛